火車準備無得行

暴大放哂水桶係路軌

低調

拉

我見到有成10幾個

拉

沙田站膠水攻略就fail 左

屌你

搞錯啊
咁我咪無得準時返工

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

拉乜撚，就算唔放上黎都一定有人報串，依家畀大家有個警覺咪仲好

唉 手停口停

用水泥嘛屌

on9㗎你依家po出來

喔喔！

咁危險，唔驚整到啲架空電纜?
觸電架嘛

其實樓主係咪on9 咁早講把撚？

咪撚推啦

反正有人開左頭 咁快啲去幫手

你做乜撚野

拉左先

唔想知

未FC FAKE NEWS

Fake

呢張圖見到都頭痕，但好笑既

屌你老母死傻閪

哎呀

屌咁多拉點解會仲高左㗎

推

不推

拉。。。。

拉極都係熱門

Pull

拉
屌你個function廢嘅

唔好亂倒偈油落路軌
brake唔到架好危險架